有冇人知係香港邊到有得買macbook螺絲批?

p5 screwdriver

鴨寮街

thx啊ching

去有 ram 賣 電腦鋪 上次買左一盒 萬用批 70蚊左右 幫MBP 換ram

入過幾間有盒裝螺絲批賣既
但入面就冇p5

黃金地底中間有得買一支

五金鋪多數一盒賣

介唔介意講下果間鋪係主要賣咩
我驚搵唔到 thx

螺絲批 螺絲 拖把 唔會搵唔到 果間好唔同 擺晒啲螺絲插蘇任揀

好既 唔該哂